未結婚既入黎

當你見到個條件比你差既都結左婚
你會有咩感覺?

緣份未到或者唔到

點解要結

百貨應百客 未搵到姐
利申 手都未拖過

人夾人嘅啫
邊有得咁計

會唔會羨慕? 甚至唔甘心?

試下左手拖右手

會唔會去諗點解人地遇到, 自己就遇唔到?

只能講結左婚都可能離既者

利申 A0毒撚

男朋友唔為未來打算我都冇辦法....
講親結婚呢個話題實嗌交，拍左7年拖喇.....

唔會 如果無朋友無人鐘意過自己就會檢討下個原因 嘗試去改
唔係既話 只係覺得未遇到岩既 又未到需要結婚年齡唔會諗住
諗點搵錢好過 有錢真係唔愁無女 前題自己係正常人

咁既情況下會唔會同人比較?
嘩, 條女個格咁衰都有人娶佢, 我都唔係咁差呀? 點解男朋友仲未有表示

有錢真係唔愁無女唔好信
有錢的確可以一樣冇女

證明其實我仲差

當有人追求你, 會唔會好易受環境影響而草率決定?

咁就要檢討下 有錢唔係話d女就主動撩你 果d係雞黎
D有錢fd無女 遇常都係太被動或者做情聖 溝一條女溝幾年
咪一直單身左幾年 之後受情傷個人放開左 一黎就幾個sp

夠放既 都唔愁無女既
只不過我話有錢唔愁無女 係因為無錢所以無心情主動去周圍溝女

唔會㗎喎
衰啲講句，人哋結婚之後又會有其他問題衍生出黎，甚至可能人哋羨慕你單身，無負擔
你自己活得開心咪得，唔洗理其他人㗎

問下咋
今日搭車見到好多後生都結左婚, 好多望落3字頭都未結婚(可能離左婚)

通常醜女多人埋單

好老實，結婚嘅中學同學80%係奉子成婚
另外20%就係有錢

Why?

至少有人肯埋單

留得係到既都係高質 放心